「不推文討論」如果林鄭係焦土之母，鄧炳強就係焦土舅父

上台一個月都冇已經有兩大功績：
1. 區議會
2. 人權法

嚟緊仲話要用木彈 名正言順用殺人級武器
擺明想加速其他國家加速制裁黑警
到時冇人敢嚟香港 大家一鑊熟